連登究竟係太多鬼定太撚蠢？

第一
撤乜撚野中大呀！我明係有啲前線比較狂燥，都唔撚係送間大學比人呀？咁之前打黎做咩？毅進仔一個都唔入得大學！呢個係低線
第二
竟然有人吹風要吹捧老解？係咪on9?佢地有份殺手足嫁，之前d證據咁快唔記得？

邊個再話空城/撤軍/邊個就係鬼

1.已經撤咗 + 入面都污染晒 不宜久留 尊重入面嘅決定

2. 風向+ 3毛+懶得思考嘅人都有